屯門 Gogo mall 間舢板燒成晚係咁講打得好

全部職員圍住晒係咁撐警
可以唔洗去幫襯

推

可以放去飲食台，列入藍絲店列表